【白羅老豆搵仔】白羅斯示威 300 警員資料被公開

自去年反送中運動以來，有香港網民披露大量警員個人資料，律政司和警方去年 10 月獲法庭批出臨時禁制令，禁止這些「起底」行為。近日的白羅斯示威活動亦出現警員被「起底」的情況，當地警方周三（16 日）表示，有 300 名警員的個人資料被外洩上網。

執政近 26 年的白羅斯總統盧卡申科被指在 8 月 9 日的大選涉嫌舞弊，當地爆發的大規模反政府示威持續至今，過程中多次出現防暴警員暴力對待示威者的場面，亦有示威者試圖出手扯開防暴警員的面罩。

當地內政部高級安全官員 Andrei Parshin 在周三表示，有 300 名警員的個人資料外洩被放上網，「超過 250 名警員及其家人受到壓力」。當局針對涉嫌威嚇警員的人士開展了 43 宗刑事案件。

港式示威，世界認證

便衣狗未日

元祖係係烏克蘭

hkpopo小見多怪

垃圾桶準備好未